[政府軍師]「突襲式」封全港其實超容易

只要每區投放一個「陽性人」，
鐘意點封就點封
又贏一仗

佢話邊個中都得的

洗撚投放咩 佢話棵樹有武漢肺炎都可以封你方圓百里架啦

挑，使鳩投放，佢話有就有，邊個知呀

聽日佢話你有捉你去都得

冇人反抗

封得愈細就愈冇人反抗

下個到你

求其喺條街捉幾個人
話你有武肺
咁就封得架啦

九成九既香港人不知幾咁聽政府話
點會反抗

簡單啲人均收入一皮以下嘅封得，樓市繼續Gogogo

抗疫撚成為最大贏家

下一區好大機會係官塘/深水埗/黃大仙

佢話有人中就得啦，你都唔知邊一家，係咪真